Twitter 要人

gphone 比港共拉咗 一齊推
黃之鋒被捕tweet整合

黃之鋒

🇬🇧英國議會議員
1. Sarah Champion MP
2. Iain Duncan Smith MP

🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿蘇格蘭議會議員
1. Stewart McDonald MP

🇪🇺歐洲議會議員
1. Engin Eroglu
2. Antonio Tajani

組織/其他
1. IPAC
-
2. Sophie Richardson
3. 裴倫德
4. HK Watch
5. 羅傑斯
6. 國際特赦組織

報社
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

推

push

置頂唔該 幫之鋒推呢2件事

PUSH

外國人見到會唔會覺得支那好玻璃
11歲樣嘅Gphone都怕怕101

我就覺得玻璃

push and tweet

Push

12港人送中Day 32 retweet 聯署 寫咭

pus

wow

omg

建議標題加返之峰，會多人入d

thx a lot ar yeah